好想有朋友 但又已經冇辦法去改變

其實自己真係好孤獨 好想有人關愛

已經習慣咗 所以有同無都無哂分別

想有 不過都已經習慣

我都無曬朋友，大家暖下

心傷

抵

wts 全日都冇mess 電話成星期冇響過

你嘗試過嘅咪算 邊有得強求 朋友都有分好定唔好

岩 真係抵

成個月都唔知有冇1個

唔強求 亦冇得強求 冇可能強求
所以咪一直自己過

一年都未必有一個

真

樓豬有冇做過D咩去改變先?

呢6年都冇 除左屋企人

我都想有朋友 但始終交唔到個心出嚟
明知自己有啲咩問題 但偏偏改變唔到
冇得怨 或者到我有朝一日改變到心態嘅時候 先配擁有真正嘅朋友

等到有朝一日既時候 你既社會能力 , 生活知識 已經輸左成個銀河系咁遠了

冇 唔敢出去

我都係 對所有人都唔會交心 仲好驚身體接觸

whatsapp真係得屋企

唔洗出去 試下係屋企到做改變

點改變 係屋企做咩都唔會有朋友

改變唔到永遠都係死毒撚

打機囉 隔住個MON 識班網友先試下 入下D WHATAPPS GROUP 講下ON狗野
多做運動,你唔敢呢樣唔敢果樣好可能系腎虧(我以前都有小小)
透過運動供氧比你大腦, 並一路迫你身強行產生一睪同素,你精神左之後,應急能力都會上升,你轉數快左對人唔會有咁怯
同埋運動會令你大腦產生多巴安同血清素同埋神經增生==>你聰明左加幸福感上升
我睇過有篇研究話 社交能力差系因為免疫系統出現左問題,信不信由你
但佢符合 自然法則 汰病留健康
你幾時有見過D大隻會鬱鬱不得志
真系頂唔順就上連登叫下春
慢慢黎一步步改變

不過巴打你唔好太夜做 同埋太累
太夜做你會stimulate左腎上腺素的分泌,興奮左你既交感神經,搞到你訓唔到,結果可能重差
做太累會令你皮質醇上升